[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (28) - 誰是<偶像電視劇工作團>的重點？

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

**********************************************************

Rookie Rookie Rookie 一位粗卡

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 Darling U (2017/01/22)

레드벨벳 Would U (2017/03/31)
Teaser 1

Teaser 2

MV

Live Acoustic Version

MV behind

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Rookie Live YouTube Link

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
think B

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer

團飯留名

下個 post 係未要咁改...

[芯啤粒] Red Velvet 討論區 (29)

專一啤粒留名

女團討論區

雖然係芯啫... 未芯到做百家飯....

仲有女演員

賽綸

芯 我講緊尹素琳呀

熊黨留個靚名

專一飯留名

門面JOY霸氣地留名

門面JOY又上返水

去睇thinkB?

留名

l個m

Lm

LM

lm

Ost 請大家支持隻熊

你肯定你係支持熊仔？

為左熊仔支持曬成team又點話

支持下我星

劉明

學霸一返學就收兵

月巴joy

喂喂喂 企開啲啦

狗

公平咩 做車厘同學日日瘋狂影相

留個靚名

車厘咁多靚仔同學

成個gay佬咁我一拳一件

車厘表示每日返學做既嘢就係自拍…

佢真係好多

點解啤啤咁正啲飯都要芯

問你自己

問哂大家

問下垃圾 $M

乜都斬件乜都收埋
團綜呢？DP呢

個團綜先勁..

之前同師弟一齊做果個 去左邊

師弟GB 咗之後完咗啦
只係嗰陣時咁啱同師弟一齊cb先做幾集宣傳下…

啤啤都唔係最慘啦
見到下半年全公司comeback得f(x)冇份真係見到都覺得慘

Rv in thailand係邊

HOT JOY！！

可能到咗出道十周年就有得睇

出道十週年 呢到啲芯都

一日啤粒，一世啤粒囉！

至於有冇芯其他，自己心照啦！

又一隻兵…
車厘究竟要收幾多萬大軍先夠皮…

又黎

我就要買機票又爆碟先同車厘傾到陣計
佢地咁簡單就...公平咩

原來今日學霸返學校影畢業相

唔怪得之係咁集郵啦…

連啲同學個名都叫唔出啦

趁而家有啲時間
收多幾隻兵多幾個人用下

有合照既話叫唔出個名又有乜所謂…

真假車厘

真啤粒大考驗

額頭，你唔係咁都認唔到呀嘛？

究竟學霸返學有冇聽過書

學霸自稱佢成績唔錯架

其實班入面其他女都好慘
D仔全部肯定做晒學霸兵

痴線啦~平時熄哂燈我5個都認得到分得到阿！

咁又要睇返有咩同學仔有咁上下

咁藝高係咁嫁啦
Btw邊到有得入紙申請做兵

間房得你一個咋喎

額頭終於痴左線

師弟月中咁啤啤下個月頭？

新飯LM

傳教成功留名

你個底
芯無所不在

國兒聽講係絲打

歡迎芯飯
睇咗d咩入坑呀？

真男神黎 好大隻 黑黑實實

娶我得唔得，我唔洗三千呎房口

佢名草有主啦

額頭你使乜要人供養呀…
你一個已經可以養起十幾頭家啦！

咁快起我底

你點知架

又想直線話我男人婆

養埋我

好耐之前入過黎
唔知你地記唔記得

扮絲打

我地呢個 post 太多芯飯出出入入…
無乜印象

認證

其實我都係新飯黎hehe

你走啦

認證+1 仲要係黑黑實實嘅絲打

點解成班又入哂黎
btw車厘龜真係好得意

原來咁多畢地係到

好熱鬧

芯相吸

有冇興趣做埋團飯

通常會由唯飯變團飯架啦

畢地果然係繼熊貓之後嘅最強物種

路人飯
一直都有聽rv嘅歌，最鍾意承歡

呢家都係死慳買埋買埋少少啤啤，等大發幫手上車

想推我入坑
熊同irene都幾wendy唱歌
但最得意都係隻龜

我呢喂

你去左拍劇

我女人靚到痴孖筋

承歡黨需要你

真係好鍾意佢d表情

永遠的三線團...

你都鐘意唔少人wo既表情架wo

大家都係芯同類黎，不用分那麼細

拍完好耐啦清

Irene High Cut Translation

Seulgi High Cut Translation

金藝琳你收完兵未呀...

Sor lor都話新飯

#多兵#娘娘

新飯

呢位人兄睇黎想同門面黨宣戰

歡迎加入三線團痴線佬地獄

岩啦有新飯
黎替代啲芯岩曬
我就留守到最後一刻

D啤粒去芯人果時又有其他人芯返啤啤

好快又芯其他架啦

門面黨出名和善

你賣左腎準備日專未

呢到正式變成女團討論區

分左雨仔條屍啫

8月去拍手會先買

祝你好運

我好似專一左啤啤
村姑post入小左好多

好想同隻熊瘋狂kakaotalk

壕

人唔笑
btw我都好專一每隊專一一個咋我

畢地cap低佢binc用

利申撐雨

本來入去睇熊仔
點知仲見到車厘同聽到我妹妹把聲

仲有白菜 咁又有得呃下存在感

邊個想做對鞋

我

我要做髮卷

之前話車厘佢哋間房好似醫院 睇落又唔係好覺喎

睇落放左好多野好逼

對唔住 我太錫個妹 買得太多野比佢

你買個d係manager到

你買個d唔係依團wo...

食哂心口都撐

撐雨仔上西天

想睇其他團熊既話可以上去 dl 返今期 KBSN magazine 個 PDF

其實飲左咖啡會發癲都幾搞笑

芯南飯多團了解下人囉

Deep Blue Eyes

熊…

不了
我專一歡黨

想笑死人咩

芯南都會專一既話…
就等如白菜男人係額頭一樣…

係有可能嘅事

另外一個次元可能有機會嘅

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

唔好意思…
大家9up下講下笑啫…
你唔使咁講嘢呀嘛…

呢編潮文嚟嘅即
雖然額頭仔真係廢青

熊仔首歌係咪有音源

咁認真既 大家都係辣殺

14號先出音源

我無睇過
都係啫，講還講，尊重下唔好話人廢…

9up 得黎有時我會好認真

會唔會有碟買

唔緊要啦 佢都係講事實即

廢人叫我

支持

有… 套劇入面囉

差啲畀啲迷妹歡呼聲嚇親

門面熊
主音熊
領舞熊
世一熊

隻熊咁正都咁多芯友望其他人

咖啡妹

沒有最正，只有更正

人地叫d.ana

又黎 其實幾靚

睇下你幾熟呀…
我覺得你係暗地裡飯緊囉…

dana係101個個dana

Yooa正啲wor

應該唔係
利申 冇睇101

昭希

金昭希正呀

呢位巴打唔簡單呀

我係未入錯 post

偶像電視劇工作團討論區

下次直播8團飯可以入嚟即時討論

熊黨睇熊

歡迎其他團加入

暴動啦

ibi

好可愛

好多芯

老屈

熊:芯夠未

愈講愈多名 仲要出埋圖

冇人理過熊仔感受

咪就係… 講還講，唔好貼圖好喎

你呢

發覺有需要整頓下呢度d 芯風氣

熊世一

識野喎#

芯都算
仲要貼圖...隻熊見到真係

成班啤粒都咁芯， 點算好…

熊腰都唔會有人睇架啦…

主席，我要求處分佢哋

召喚 姜澀熊條腰勁正 巴打

嘩

我女人

姐姐line 有愛…
但係芯啤粒無情…

CBCB....

馬尾

睇佢地著既衫… 似係返去練舞囉…
黎啦！ 我準備好架啦！

To芯啤粒：
鐘聲響起歸家的訊號

冇啦冇啦 熊仔有工開本身要開心你班啤粒竟然係熊仔面前係到走去第二頭家
Molamola 熊仔交比我照顧啦你班芯友

我熊世界級

Melon登入唔到

件衫

你用咩黎登入呀？

我想問圖一最左手邊係門面定係我女人？
把頭髮似係門面，但身形似我女人

好瘦...

唔係熊仔咩 圖二粉紅色袋一樣架

入到啦
用wifi入唔到要用數據

圖一最左深色衫係門面...
承歡係右二

冇野自膠

返公司練習
CBCBCBCBCB

咁啱跟咗高度排 門面>熊仔>我女人>車厘

又DANA又YOOA

緊係去睇！！唔睇對唔住自己

？？？？

次次飯站搞展覽都唔係CB 期內...
想去睇下都無乜咁既機會...

btw, 你今次去係睇邊隊男團？
你唔係去睇師弟呀嘛？

師弟？？？？？？不了 本身淨係想去睇防彈其中一個站個展覽打算睇完就返黎 但佢地就黎4週年咪打算係韓國過埋就返 點知又有101 又點知thinkB搞展 所以睇埋先返

師弟又回歸？？？癡線

你都好忙好多嘢睇
呢一轉玩得開心D 啦

師弟... 下星期CB 嘛....

一場去到乜都睇下 唔係去韓國都無咩野好做

考完個試，膊頭正式回歸

唔怪得之咁耐唔見你啦
以為你又芯到跳咗牆

6-1

6-2

繼續芯啦…

我睇到5-1咋

十幾分鐘一集你都睇得咁慢呀

可能人地多野睇呢

今日有冇人去接師姐機

應該無啦，呢度個個都要返工，唔請假點接

唔怪得啱啱機場有人係到捕住啦

今日機場唔止師姐....
somi走...朴信惠黎

人在G場

車厘派下糧啦…
等你地唔好咁芯睇其他團…

這些機會

典型韓仔

又咪係兵一隻黎

係咪得我覺得似乸型

戴左頭盔

好正呀摩牙

我都想做隻兵
起碼有得一齊自拍

係喎，今日佢地去泰國喎

白菜個膊頭仔…
眼鏡熊…
孖辮歡…

好尾機呀！！！

哇

好尾機
個個著到好夏日....
又去泰國...公平咩

哇 白菜叫各位返屋企啦

白菜犯規紅牌

點解可以咁尾機

今日一個白菜已屌打任何人…

香港啤垃又垃圾又芯，點會黎香港呀…

之前邊個巴打話要飯經理人架！
而家白菜附送經理人姐姐一個

孖辮小短腿

你地要埋我個份

點解女經理人一定係大大份同戴眼鏡
睇過幾團嘅都係咁

你班Fans又送書又送野食唔肥唔近視就假囉

呢樣真

接哂粉絲啲野食 唔肥就假

留名等睇心口仔既出現

唔講唔知以為車厘唔見人...
原來冇飯拍

孖辮歡都好可愛

車厘都有，不過無姐姐 line 咁多啫

benbenben

好屈呀

膊頭呀！！！！！！！！！！！！！！！
心口呀！！！！！！！！！！！！！！！

玉女

白菜個心口仔

原來白菜個膊頭仔係可以召喚班芯啤粒返黎…

孖辮歡條脷仔

點解6-1無中字，6-2有中字

錯 係心口仔

膊頭

d字都好尾機好QQ

痴線 Wendy勁可愛

lamlam脷

白菜出招啦 承歡好似小學生 眼鏡熊呀

K-Rush 偶劇團 Interview

啱晒班芯飯睇

白菜… 尾住機入機場…

啤啤全體出動....
仲芯既真係

1:22
Jeon Somi
Red Velvet

笑左
芯飯又贏

我唔介意多個新成員....

年齡差又再擴大

差10年

唔得！唔可以！唔要佢

口裡說不

係既我唔介意

額頭... 我地明架啦...

霸氣入場

小學生去旅行咩...

可以名正言順支持

留名等睇癡線佬話要做嗰杯 Starbucks....

你地班芯啤粒都係睇返熊吧啦....

隻熊帶頭叫口號無乜說服力...

高祖今日殺死人

真忙內today

原來你地睇到啦
仲諗住俾張圖你地開心下🙈

你地仲話要加新人
芯到咩地步

一齊去泰國啦

白菜表示 依度好危險 成班癡線佬

Jiho頭先唱Rookie

咁明顯

Jeon Somi
Red Velvet

我妹妹

真係好過份！

等大家唔使芯

Agger

唉... 講還講... 唔好貼圖嘛...

原來大家一路都係講既啤啤成員
唔算芯啦.....好似係

啤啤唔洗加人啦thanks

背呀

小學生

熊表示對住班芯啤粒好頭痛....

熊黨末落
我會堅守到最後

你帶頭退黨架

成日整喊熊

被踢爆...

咪係

第一個提somi
改名啦愧對熊

講d咁既野...
忍唔住笑

提somi有咩問題
上面咪有圖証明佢都係啤啤架

好萌

仲以為自己入錯post

迷妹癲D 定係癡線佬癲D....

尹素琳

好想白菜去拍返套韓版神鵰俠侶 仙氣勁到呢
然後搵_ _做過兒

__ __ 呀嘛，大家明架啦！
__ __ 古裝都幾好睇呀！

仲攞埋獎添架

白菜真係 路人都會話好正

同白菜一樣嘩咗出聲

做咩叫我

好靚

車厘世一

小學生咁

要等星期一先有得睇

師弟飯名話黎就黎真係好

靚到癲

Jed,thx

睇黎呢度有d人都會去師姐個con

好靚....

嚴禁芯

嗱，我無去架…

裴柱現心口勁靚

拿，你上面嗰個先話放工後出去

原圖

裴柱現勁正

我....去

芯全部都係芯

宇宙第一

無錢去

仙氣啊

今日將會係啤post最暗淡嘅一日

關心師姐 去+1

純粹想視察sm係香港開con情況

我仲喺度架... 那有錢去睇師姐...

女人味

留守啤post到最後一刻

話說我今日喺嗰度返工
但係而家已經收工 想偷睇都冇機會
早知就買張680睇

上IG 搵下啦... 開場前都應該仲有人放飛架喎

視察緊

師姐條宣傳片有啤啤

有冇link
師姐有愛

你個名
咁大個範圍

隊長好靚好大浸仙氣

定你哋隊長靚？

狡辯

謙虛嘅清泉

我而家秒覆你架... 證明我唔係去睇師姐啦...

今晚留守喺度

等啤啤黎香港開show

佢隊長即係邊個？

咁多癡線佬... 點放心佢地黎...

想等到幾時 團綜都未有喎咁快等演唱會？ 太大個諗頭啦

係咪講熙油村金韶靜呀？

寶寶們實畀你哋嚇親死

咁... 好難揀喎...
你都知我係某女團隊長飯黎架啦....

好似多咗隻字....

泰飯真係好幸福....
香港啤粒淨係識FF 無撚用...

隔離團都七年先第一次黎香港啦 三線尾咁快就想有

唉... 好正...
大家 FF 下啦...

大家冷靜d
唔使咁激動既
仲要crop到個size咁靚
不過要講靚真係兩種style既靚
irene係女神級既靚
mk情係傻大姐個種靚
各有各好唔同類型唔可以咁樣比較

呢度d 啤粒好鍾意 Cap 圖黎 binc 架
btw, 各有各好，兩個都咁正

張飯拍想點…

我地個邊既大門永遠為你而開呀巴打

極與極

好高呀高祖

唔哂開啦 啲芯啤入哂去啦

個邊無乜啤甩
係得個偽忙內高祖跳左黎呢邊
等我做第二個

一次過滿足各位啤粒兩個願望 (唔包括我)

啱晒班肉體飯...

不了啦... 追兩團好大壓力...
嗰邊輕鬆睇下算啦...

留守

你係咪sowonb

你唔係去咗睇師姐咩？

睇完咪上水

視察啫
好好睇
好彩聽日仲有

有冇出黎第二次

大方d啦，視咩察呀
係睇就睇啦，唔會話你芯架！

啤啤世一
講真啤啤係韓國開concert諗都唔洗諗就買飛睇哂咁多場

Con黎講 其實我覺得iu好睇啲
不過師姐真係初心 冇計

初心

美與極

得我真。留守

師姐

回帶 朴秀英

轉個頭叫第二個
似足呢到啲啤粒

偶劇團94line啲對話好有愛

係啤啤五個都好有愛....

FF 下好啦...

之前話KBS有個70分鍾既版本播...
係幾集VAPP既整埋一齊播

真係多謝晒呀

你咁似話緊我

乜你改左名

其實係可以唔使睇...
睇vapp 有埋中字好過...
不過見有高清檔都會save 返留底既...

可能呢到d芯想重溫下呢

使唔使整個 somi cut 俾你？

高祖係咪去左睇bra

我要熊cut夠

你有既我實要...
唔好曬左你一番好意

芯啤粒想要熊cut定cut熊

真心唔識欣賞今晚車厘件衫...

cut熊你都講得出
走啦你...

cut 乜鬼呀...
大家都係芯啤粒，不用分那麼細
更係七公主一齊睇先夠芯啦！

芯南係時候飛去日本啦

承歡呀.....

係呀
我之前個名好長

哇反了反了

呢個世界公平咩！

明明我就係入啤post先
我只係回歸初心

下車西面女神

今次咁早走呀

忙內line個樣好似岩岩訓醒起身咁

素顏

素顏龜靚好多啊痴線

Reveluv is me
Happiness is you

霸氣高祖…

師弟出左道夠一年未？
SM咁快就話公佈飯名
公平咩

啤啤正式成為五線團

叫你哋班芯啤粒快啲返屋企呀 welcome home

但師姐con仲有今日呢 你地班芯

師弟黎緊都兩年架啦...
算啦... 我地都係等咗一千日啫....

我無呀... 我都係留守屋企做毒撚咋...

都叫快過f(x)呀

路過姐

有無巴打有師姐週邊list&價錢

好似賣哂啦喎

冇乜野好買

啲頸飾耳環咁叉貴

火星返嚟，師弟167又CB

唔賣咁貴點供養師弟呀....

師弟計埋分隊會唔會一年cb12次

姐姐 line 幅眼鏡...
車厘個樣攰到呢....

係咪以後都要等中字

一定係睇緊你地班癡線佬寫既嘢....

熊仔

派糧啦好野

再唔派下糧又唔知班啤粒芯咗去邊架啦...

隻熊係未好鍾意咁樣影....

隻熊幾時做咗時尚擔當....

廢青

Wendy: Yea
訓前食早餐 訓醒食午餐

以為得mk車厘先至夜瞓添

話說岩岩睇師姐con...
坐我前面既人兄既手機wallpaper係高祖
邊位巴打好認左佢

我唔會再同熊仔傾咁耐電話架啦

應該即刻相認:呢獲你仲唔斷正
芯啤粒:笑什麼,你也是芯啤粒

都是同公司不要分那麼細

芯啤粒

講得好

視察完
今晚好幸福

仲撞到好耐冇上水既真絲白菜 肯上水未

芯飯相認大會

你竟然撞到佢？

你做乜話自己啫....

無乜幾可見到MK車厘咁清純....

如果啤粒唔芯應該全部返去初心到

係囉又唔見我撞到真白菜

佢話佢路過喎

山長水遠咁啱路過亞博呀...

一時小學生 一時真女人
嗚呀

紮頭真係

歡歡簡直係韓妹仔嘅典範

路過

你係咪見到我

額頭唔好話人啦，你個初心叫你返屋企啦

你坐邊
我好鬼後

26號好走啦

係你啦....ROOKIE WP

咁應該唔係啦

我2張wp

呢排好忙好忙好多野做同準備
抽到少少時間上一上水
大家好耐冇見
要返去初心既去返去啦
你地係時候選定一個家啦
目前已知Apink ,Mamamoo,
再加埋傳緊月尾既啤啤同BP,
會唔會真係做到女團大戰(其實我純粹好奇呢樣野

PS:鐵膽支持Wen巴女人承歡

Wen巴女人下個月出道

秒

啤啤26號cb

扮晒嘢....

利申 我就唔岩嘅 你地邊個岩就注意下啦

唔好諗咁多啦... 搞掂我地D 禮物先啦...

今日門面好少女 feel

鐵膽額頭走唔甩架啦

禮物好易諗姐

其實份主打搵埋D 料包靚少少已經搞掂架啦...
不過又想送多份小禮物俾佢地...

唉
啤啤黎香港會唔會都咁7

唔會...
因為都無諗過黎, 何來會7 呢...

仲未諗...仲未買
所有野都係未知之數

準備緊比A？
好有心

好似見到智巴去左機場送機?

傳緊月尾啤啤 bp
呢個6月點算

其實七月頭兩個禮拜六日都去咗日本 SMTown...
咁既話有FS 都係一至五搞...

唔好意思... 我只係買咗五份...
A會唔夠分...

大師你有去送機？

隊長個份可以留比鐵膽送

我份禮物就好易既姐
係咁係到買野,之後返屋企砌咋嘛
有幾難

老子什麼鬼也不怕
因為冇隊岩

根本都冇話會cb
又FF係6月尾7月頭

咁又係... 你個心都飛咗去日本啦...
承歡都唔啱架啦... 又再次被遺棄...

你快手D 啦... 無乜時間淨架啦...

聽日唔洗返咪行返轉 點知咁鬼亂 妹妹仔們都血氣方光

對住班妹妹仔寧願佢地頭也不回行vip算

老婆同妹妹都係屋企人
絕對唔會拋棄

八掛望過下師姐 post...
個個都屌到班妹妹仔9彩...
亂到咁又為乜呢... 真係無腦...

本來今晚仲好開心
迷妹真係on撚9

d妹妹唔識做人就死返屋企啦，次次都搞pat屎出黎

又諗返起啤post接機活動
大家係幾咁青澀

最多都係一齊怒插同行男演員

好撚嬲

太多on9迷妹咪再黎啦

仲記得上次徐xx

"x你個x徐xx黎既? "
"徐xx架車彈開啦阻住曬"
"徐xx有飯架咩?"

結果後面出左黎...
我笑左

你地
我鐘意

拖延症
一係唔買,一係買左唔砌...
我怕會好似上次咁幾個鐘買完砌完再上機

如果雨仔黎香港既話應該會再激d

啤粒不嬲都係癡癡地架啦

唔過黎搵我 我都嚇親

一日未出發都仲有時間既...

請佢心口碎大石

毒果新聞:李玹雨訪港落機瞬間行蹤不明

雨仔？佢絕對有資格玩齊哂十大酷刑啦

7-1

7-2

各位夠鐘芯啦…

我熊

睇哂熊啦

講真係電視播應該好低收視

根本目標觀眾只係芯飯

做乜今日咁健康走去做瑜伽呀…
係未CB前要減肥…

我要肥美車厘呀

呢個髮型
好三十路人妻feel
我龜

三十路都咁正 ching 食開咩質素

屌 有冇諗過人地係同老公仔去

返到屋企聽師姐d歌
發覺完全唔同級數
現場好聽太多

車厘真係愈熟愈正
8號波收工未

可能今次自己試下先
試左ok下次帶埋我去呢

過多兩年仲正

8號… 好似放咗工先…
利申：識得天文台朋友…

攰到呢…

跟得上呢到d痴線佬 幾好

車厘一定越大越正

嘻你咁樣未必太睇少我

你係未要挑戰首席癡線佬額頭既地位？

放工8號

人妻車厘

啤啤8月5黎香港咩 之前有一排無追po

嚟香港..

原來我無old news

去睇師兄+師弟

唔抵

旗下人氣組合包括SHINee、EXO、Super Junior的D&E及YESUNG、Red Velvet、f(x) Luna、NCT 127及Dream

睇閃閃

人氣組合

Chewing Gum

有啤啤點都會去睇…
理9佢地唱幾多首…

$1880....
睇3首啤啤

嗰時得我哋冇燈

1880唔得啦…
佢地黎我點都要搵返個靚位坐…
你懂的啦…

聽幾首歌都幾貴

有幾多人去

係喎，有師弟

好Q貴呀屌....
你話真係百家飯就話姐...
唔去又唔得

前2日睇完師姐
黎緊又cb
真係要賣腎

完啦 窮書生表示得個知字 去唔到

仲要有叉強師兄喺度…
我張飛應該唔會平得去邊…

我估啤啤都會唱四至五首掛…
三首就一定有，可能再加d special stage…

1880

芯少陣都係到啦

仲以為係比480入去睇打機+啤啤

ff

最平都1380
冇興趣師兄師弟正係睇兩三首啤啤咪好唔抵

3首1880真係好貴

SM出得男團....
閃閃 叉強 師兄...
仲加隊師弟...
果日隻耳仔一定好傷
到啤啤出果時得我地叫...之前成班迷妹望住靜曬
不過銀包一定仲傷

根本係挑戰大家對啤啤嘅愛有幾深

所以我係覺得完全唔抵睇...
雖然其他都幾好聽幾好睇...
不過咁既錢夠我飛去韓國啦專心睇佢地啦

家族愛…
愛啤啤就要愛埋師兄弟…

全場既真啤粒應該真係萬中無一
拎曬D野去舉

頭先一睇話啤啤尼香港仲以為賤過地底泥嘅香港啤粒終於上位
原來係要強制睇埋其他人
會唔會有直播 我都係匿埋係屋企格住個mon睇算9數啦

我都係咁話
等睇cut/偷拍算

原來cnblue聽日賣飛咩
又去唔到了

呢啲係咪通常唔劃位

去左日本 去唔到

走啦您 二次阿嗱

1880佔坐位10%
點搶呀

全場真啤粒係未得我一個…

全部企位應該冇劃

1880=新歌+Rookie+RR 完
咁嘅價夠買機票去韓國睇啦
仲要同班迷妹逼

等緊出 seating plan
我應該坐位算啦…
唔想同班迷妹一齊迫

啤啤會唔會以為係香港無FANS

共設1.4萬企位

錢解決到既問題就唔係問題

門票將於下星期一（6月19日）於快達票及購票熱線開售，共設1.4萬企位，門票分兩種票價，$1880（佔門票大約10%）、以及$1380。
.......

我....應該去既

夠撚搶咩

聽frd子講
進軍日本？

表演啫唔好嚇我喎

係囉
我呢啲呀叔唔想同啲妹妹爭崩頭

求下你呀sm
唔好出日本碟

日本公演黎啫，無事

8月4..高祖同劍仔仲係新加坡
btw如果香港啤粒同到佢地慶一慶三週年就好

7月cb 下半年日本出道
唔好比我講中

希望中前面唔中後面

又同師弟

要請師弟就必須搭單請埋啤啤

SMTOWN Special Stage in Hong Kong
日期：8月5日
地點： 中環海濱活動空間（摩天輪旁）
時間：晚上8:00至10:30
表演藝人： Super Junior-D&E,Yesung ,SHINEE, f(x)Luna ,EXO ,Red Velvet ,"NCT 127 NCT Dream
票價：全場站席，港幣$1,880（貴賓區）、港幣1,380
購票：6月16至18日以工銀亞洲Visa卡或萬事達卡優先訂票
門票將於下星期一（6月19日）於快達票及購票熱線開售
／+852 3128 8288
6月19日起於網站及購票熱線公開發售
6月20日起於售票處公開發售

搶到飛都仲要請假同妹妹飯鬥早到

唔好話做D咩
似返個人算好好架啦

工商銀行信用卡

到時應該會分開唔同飯區掛

作為NCT死忠，點都要去下既

一齊叫 NCT! NCT!

chewchewchewchewing gum

係時候要練定應援啦

香港依d垃圾...點分

唔好玩啦，香港點會分飯區
預咗同迷妹一齊迫架啦…

小心d自己既耳仔

8月頭成個禮拜係日本想去都去唔到

唔幫師兄弟應援會唔會被人扯頭髮

尋晚先講緊

好想去
但千八蚊

千三蚊

連埋手續費其實係1900 1400

如果反應好會唔會不久整個真點smtown tour

千九蚊點買....

點解個天要咁樣對我地

SM除左鍾意玩啤啤 仲鍾意玩啤粒..

鍾意啤啤都咁大代價

去接機算啦

接機...
你估輕鬆呀
$M咁鍾意一班機...

點買呀 咁貴

玩撚完

Exo唔黎100蚊入到場啦 全部放養團

唉... 你兩個咁尾機...
叫我點可以唔去睇呀...

接到機就接機算 張飛好貴 窮撚

15歲隊長

車厘坐得好霸氣

唔好當車厘係流先得架....

啲mk都係咁坐開架啦

大哂

師弟今次隻碟有900張小卡抽
啤啤會有幾多張

900

$m話佢第一季蝕左幾十億你地好快d填返好佢

真定假

900張好似係親簽卡黎
中唔中真係睇你平時人品啦...

仲諗緊900張一人有幾多張個人

原來係咁解

師弟咁樣玩法既話...
黎緊啤啤隻碟...

YooA熊

卡碟都hea整

佢點出...
我都係咁爆
不過唔該細隻D

無位擺啦

位既嘢... 執一執就有啦...
話說上星期終於頂唔順要執一執個櫃同其他嘢...

師姐同某團既嘢封箱跟手入埋倉...

執完簡潔咗好多....

雪糕車

師姐既野仲多過我

話晒飯過計正專既話都算係齊碟既...
同埋係D 日碟比較多同大盒啫...

有高祖口水尾架雪糕車其實擺咗喺我屋企....

右上

貼得出黎就預咗你地話我芯架啦…

廿心
芯飯又贏啦

佢哋like係對同行尊重，你哋like就係你哋芯你哋唔啱

大獲，你都痴線埋

好似係車厘推介歌比佢哋

車厘朋友滿天下

我又點夠你黎呀…

分啲朋友仔比承歡啦

車厘外交擔當

佢有我夠架啦

表示淨係望到最右果個
熊世一

搵你嘅靖哥哥啦

哈哈 絕對信你

左二呢…

夏榮笑

呢種眼鏡真係冇得輸

我唔係GAY 搵都搵蓉兒

條脷

時尚熊又拍雜誌

[img]
[/img]
[img]
[/img]
[img]
[/img]
[img]
[/img]
[img]
[/img]
[img]
[/img]
[img]
[/img]

我熊

最尾果張好似啲恐怖公仔

同rr mv差唔多

9成一首後就出延伸台

1380應該唔難搶
睇完啤啤可以走人

雖然我都想見一次rv真人
但咁既價錢同咁短時間真係不了
寧願用呢份錢去韓國見好過

去機場遠觀

其實香港係咪一個好昆錢嘅地方
成日都係香港咁撚貴嘅

香港1場=韓國2-3場

1380應該要排都爆缸先至有前嗰排

個台咁仲1880
SM cls

女朋友黎香港

油炸個topic問幾時有港場轉頭就有

不了啦...
CB 再加斬件$M town... 完已玩...

佢地本身一早講過有港場
啤啤從來冇講過所以唔好ff

啤啤？ 拼盤就有份...

啤飯最叻就係ff 連演唱會都ff到出尼啦... 你叫啤飯唔ff點生存

今次有拼盤好過無啦

八月五嗰個你哋有冇人去

拼得黎仲要企仲要咁熱

有得睇師弟打死都要去

無撚有錯！ 我已經練定應援啦！

家族愛

召喚the red tour出黎先

今次師弟真係主人公

睇十次笑十次

出現啦 啤飯技能ff

慢慢等可能有機會嘅

咁大個人FF 少陣啦...

S___

S_ _ _ _ _

計一計個sm town總收入都成2千萬
扣埋成本開多2-3場上一季個氹填返哂

無啦
女友啤啤cnb全部睇唔到

你今日唔係搶飛咩

Red Tour

我最大既問題係 無錢

裴柱現細細粒勁正

Somibb?

Deep Blue Eyes

大頭飯拍

中距離飯拍

啱晒班芯飯

首歌其實幾好

8-1

8-2

又有
正

（純欣賞）YooA真係幾可愛

沒有啤飯是專一的

除左我囉

上次Yooa有得訓熊大比

我係見佢咁冧我熊 覺得佢幾得意咁姐

鐘意宅熊既朋友
姐係我既朋友

重點

我眼中只有隻熊
沒有其他了

與其解釋咁多，不如大大方方認咗芯就算啦…
芯之嘛，又唔係罪大滔天殺人放火既嘢黎…

隻熊好老尷
又唔食飯

咪係就好似你咁

幾好聽
不過我睇熊個人fancam夠啦

我不嬲都認我芯架啦
芯還芯，邊一團係重要d你係知既

邊團cb咪邊團重要啲囉

有冇咁響呀…
唔係唔食飯啦… 肯定又係無飽飯食啦…
要餵多d嘢俾隻熊食先

101%agger

why not both

啤啤係佔100%比重

上面南南已經證明左有101%..

過2個星期就知

你點會唔支持

芯全部都係芯，唯我清泉

_ _帶頭走佬

26號準時擇名

佢應該 搶閘

想問你地依排係咪都係話認證失敗
要重新登入

咁多人啱YooA嘅

Dana啱我多啲

係咩

我無d咁既事喎

26號額頭係未會改名？

你地走啦
我要留守啤post

我唔會拋低高祖

傾下隻熊套綜藝...冇問題呀

傾下熊套綜藝入面班朋友仔無問題呀
__ __ __ __

剪左頭髮幾好睇

世界級運鏡

係熊仔面前走過去

4個字填到好多人喎

睇過啤啤仲會睇其他團？真係唔明

有道理

咁咪啱囉，呢度班芯唔係Y就S

某粉團隊長表示：

改個名就變左第個人 到時就唔記得白菜

喺唔同po咪唔同講法囉

岩呀...
Y for Yeri
S for Seulgi

4隻字 failed

話說之前未話師弟同啤啤一齊係果套綜藝...
victory...
原來仲係到
琴日師弟全體做左第9集

我諗遲d三線團CB又會上去做一兩集

btw, 原來今日師弟都出歌啦…

Vapp提左啦

好瘦…

我女人點可以咁瘦

呆…

聽完師弟首歌好擔心啤啤

我就買定mark仔等上車啦，又係成首歌一半係佢

唔夠訓個人無乜精神
第一眼以為火車未到站

褲...鏈.....

而家$M出既歌的確唔係咁啱大眾口味
不過啤啤出咩歌你都聽架啦

又係由一開始覺得一般之後就無限loop

師弟團又一堆伴舞

我地係飯唔好聽都要loop到好聽咋

不要再說了

師弟

唔好搞到啤啤就得啦

睇熊就夠啦...

攬攬先... 好有愛...

我想問吓8月5號個show 1380嗰啲係咪排隊？

正常黎講應該係跟排隊no. 分批入既....
但係到時會發生D 咩突發事件咁就無人知啦...

你哋有冇人去睇

有.... 等緊星期五買飛....

你買咩位

志在入場支持下佢地...
我睇1380 算啦...

睇吓到時會唔會有黃牛斬價

開定個新 post 先...

[芯ReVeluv] Red Velvet 討論區 (29) - 搵笨$MTOWN take your money！

$M 搞既... 我唔多覺會有平飛...

師姐con最後一個禮拜黃牛燶哂
可以搏下 不過搏唔到就貴飛

Dream Con

個鏡好垃圾... 都唔知影緊乜...

我又要backhug隻熊
然後打死都唔放手

richard

咁咪變左人型蜈蚣

你唔放手既話可能會少咗兩對手

攬左要唔俾d啤粒知